可以點樣追求呢個差人

成隻手腕斷O左咁?

追究，打撚錯字

冇人性